Mina張白卡掛喺心口都大把人爭住埋單

模範白卡人士屈能到

915呀 又冇人講

病嬌

遲啲咪好似具惠善咁

呢個機會都係留返俾有需要既人啦